[扮工好悶]返緊工又冇野做既入黎吹下水(151)

一仔喵喵叫

唔好結

下年

幾驚佢唔打小報告

2018 aug ?

應該係

唔好結呀!!!!!

睇人仆街最開心~

??

插支旗先

好地地討論緊個POST俾關二哥入侵

聽到都扯火 結左婚條臭雞一定係唔做野 日日係屋企睇泡劇
歐巴歐巴

佢一定係諗住係婚禮上面播返出黎晒命

邊個？

？？

得我一個唔知發生咩緊事？

佢地聽緊收陰雞~

於b

逃婚啦屌 歐巴歐巴 歐雷樓某咩

正確黎講應該得我同一公分明發生喵事

冇得聽

靜靜
仲未飲水呀

too long 決定唔read舊po了

我飲咗2杯喇

今日聽唔聽都得,臭雞港女放閃

反而想聽下

The 3rd one is coming

好飽 下晝先啦

床都未落

好過份

就會打低 就會打低 班仆街仔

成集係咁多~

原來劍叔開咗 post ~

HEA左個幾鐘仲有半個鐘食飯

星期五就應該這樣呀

得唔得閒 post 自己隻手上黎 ?

準備去叮飯。

仲未有飯食

默默地block左同事B，自high中

MK糖

準備食飯啦

真係冇睇到sor

好肚餓~

你共我各為了生計沒法又聚頭

男人手好咩好睇

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返

就望到了 就能望到了 終會踏足這峽灣

估唔到靜靜識

劃破了風衣

橡膠樂隊正到癲

有冇靚仔靚女用緊WF-1000X耳機呀

simplelovesong

助聽器咁款喎~

呢首唔係個個都應該識咩

唔識~

似甲蟲姐
想買隻無線

期5變6萬

鳴呀，幾正

繼續曬太陽

呢幾日明顯涼咗 ?

欲說還休， 卻道天涼好個秋

食M記發現左有個新食法
個後生食魚柳包
扯開塊魚柳剩食中間啲魚肉 唔食炸既位

未扯到成手沙侓醬

食得咁辛苦

應該走醬

HO囝 巧奈矛見

呢排無咩感情煩腦嘅巴絲入黎問意見喎~

我自己有唔少

你可以拎出黎大家研究下~

我自己有唔少人搵我問意見
我果d就算吧啦

唔該下次講得清楚啲

秋來也秋去~ 秋風教人掉眼淚~

i am so sorry

冇野做，就自己喺心入唱
問女何所欲

罰你請我飲菜乾湯~

菜乾湯加鴨腎乾

好想食花雕產物呀
花雕雞
花雕豬手

你expect我有咩可以分享姐
菜乾湯簡單啦

靜晒................

又黎？

原來消防返1放2 都要踩 51粒鐘一個禮拜~

好耐冇整

大大隻

好抵錫

諗起大大隻冒驚呃蝦條~

阿囝自爆

果啲可以收皮啦

對波都幾大

邊有靜晒啊爸爸~~

喺度呀

頭先你一話分享就靜晒~

你係咪受害者之一 ?

大波但唔知有冇長腿

肯定有

我係話我冇野要補充

返1入面可唔可以訓覺?

Standby囉叫做

通常都係打下波吹下水,得閒去救下貓貓狗狗

諗起之前消防員巴打俾唔見左
是咪好多人ADD左TG

無限個凌晨 要自己置身黑暗角落的我

唔記得左佢TG了

低溫慢煮三文魚, 日兩食客中毒~

海獸胃線蟲最長約2至3厘米，常見於魷魚、三文魚及鯖魚。

但慢煮牛真係好靚

求tg

有位女性朋友問我：
我應該點答

想囉, 要諗架咩

邊有得唔付出就有收穫架
就算有女溝你都要俾反應先得架

首先 你要有咁既條件引到女女先得

屌 買錯瑞士卷 買左香蕉味

你本身想買咩味

食蕉啦你

我岩呀香蕉味

原味

福來村老灣留名

食 啦你

雖然很努力 練習著忘記
我的心卻還沒答應可以放棄了你

覺唔覺今年中秋無咩氣氛咁~

因為落雨？

老g 課金啦

啲呀姐剩係識騷擾我
成日對住我講濕哂

咁癲

detail~

做野出汗件衫濕哂
班呀姐行過咪話 濕哂啦呀仔

個電話好多油, 懶到廢事抹

你自己心邪咋~

重甜PLZZZZZZZZZZZZZ

話你濕晒咋 佢地冇濕

一睇就知你入世未深~

我唔知 我唔理 總之佢係話濕哂

2x歲青年與4x歲少婦爭執

標題正確
一囝:阿姐濕哂VS HO囝:阿姐話我濕哂

休息到5點再開波~

全日無做過野

食咗兩件撻~ 飲咗餐茶~

等收工啦 仲做呀？

食左包手信花生, 幾好食

有人派散水餅俾我
但我連佢叫咩名都唔記得

公司有邊日無人走 ?

個個星期都有幾乎相同數量既出入
好犀利

equilibrium

好勁, 走幾多請返幾多仲有突

倒數15分鐘

新人走多 ?

做咩成個下晝唔見人 ?

忙到飛起

就黎可以飛返屋企~

正路好少可請假去見工咁ON居

見完工去見醫生~

唔係不嬲都請假去見架咩

我次次都請假見架喎

留失率高係難搞 SOSAD

病多幾次老闆都會嚟關心你啦

收工見或約時間見 (Though 獵頭多數得)

咁你要識得問候番人地~

咁樣不如裸辭好過

其實個時間都係大家就出黎既
但有D人上到黎既態度真係覺得點解要等你

咁又真係幾嘔血

呢排約人見工既成功率奇低

今個月開始失衡喇~

可能啲人等年尾呱, 但出手高低唔到你話事

問候幾句就要裸辭, 咁咪好唔得閒囉~

老闆會新年祝我身體健康，少啲病痛

咁又sd cv搵工

就黎年尾~ AL / SL 又有得 reset ~

我11月重生了

仲有剩

去邊玩埋佢？
咁快又一年

儲埋先, 出年煲爆佢

我負緊假

收工

收工啦

好攰

你知啲方丈, 唔知佢地點玩野啫, 無謂啦

有冇人發覺近年香港啲細路仔百厭咗好撚多？

@A仔

11 月重生

係。認同

據了解，施政報告會提出將部分股息撥作補貼巿民的長途交通費，初步傾向巿民每月乘搭公共交通工具的開支達到600元至700元，都可以獲得補貼，預計大部分過海的上班族都可以受惠。

［突發］今朝飯堂早餐竟然擺得落口

食得份~

返工

我去做義工

咩義工呀 ? 被迫架 ?

屌你咩 30幾部大鐵車 一日多過一日架啵 都未計公司自己堆野

未又喺比學校點出去做
今日做網球公開賽 凌晨就做單車節

做義工真係

屌⋯⋯依家先10點
幾撚時收工呀

Ball boys 要train過先做得 專業人士黎

兩間酒店兩個大團一次過走 識玩

而家d家長唔敢好似我地細個個陣咁打到飛起

今日算唔算涼涼地

三四年級，鳩屌撚柒閪樣樣皆知，郁手郁腳，冇大冇細，尊卑不分。

木棍 不過係比老母打

間尺 唔練琴俾人打

我看不到我的將來

我細個都成日唔練琴 臨學前一日就抱佛腳

而家用琴黎搵食既我表示好感激老母

由細到大都係放牧式

我都開始想半用琴黎搵食

細個想學都唔俾....
依家大左 一無是處

學左都可以係一無是處

一唔一無是處唔係講你識幾多才藝

係嫁...但係好過咩都無
問我童年做過咩⋯⋯我講唔出

問我童年做左咩
補習 練琴

午間吹水台開鑼

難忍童年是點

放牧式+1
剩喺學過年幾游水

Join us

學唔識 驚水

00後都放牧都幾難得

Same

睇卡通重播
落公園/酒樓玩
去男同學屋企打機
去男同學屋企玩滑板車
同細佬打交

冇法，你見連禮儀班都開得成，有人報就知咩事。生出黎但唔想教或者諗唔到方法教

男同學屋企

放工

細個個陣成日叫細佬出街買m記俾我食....
同埋成日俾人打

我90後黎架

女仔好煩小器到爆少少野就同老母告狀

仲有2個鐘頭41分放工

$200/hr pt 幫你好唔好 ?

90 後就黎 3張野~

貴過一囝返兩日呀

就放工

推推先~

兜清

食埋個早餐就出發

要通頂架咩

佢清晨踩 咁未要通頂set場

我知邊d 有冇餐lun廚食下

得個垃圾早餐比你
好彩自己食咗個茶記先去

咁你而家standby未

未

我重喺青沙公路上面

幾時放監

岩岩上巴士翻尖沙咀

譚仔做工作人員呀？ 見你唔到

男人你參賽？

男咩人啊

應該係太眼訓

老g有踩咩？

有啊 今朝5點半

星期日午睡真係好鬼正

enjoy~ !!

苦戀注定難~~~

我已經習慣～～～

終於訓醒

50公里？

有冇人屋企有少少錢，好唔慣出去服侍人
[url]
[/url]

係連登講呢d

係呀

有錢洗乜做炒散

原來今日座樓有單謀殺自殺案

Btw 我喺隧道坐咗成朝

唔使曬

有啲女工作人員幾正

學生妹來的

但喺焗

為何燒到猛火裡 我都不介意伴隨
話我知 這生醒了又再醉

嘩呢首好q正

坐入面坐咁耐會死

食唔少啦你

早~~~~~~~~~~~~~

爸爸早

女~~~ 咁早嘅 ?

返工喎

各位早晨，又可以開始新一天的工作了。

我以為你呢個禮拜放幾日添~

聽日開始呀
下禮拜一先再返呀

早

身邊好多中學同學去左當差

仲要結曬婚

早晨

圍內地盤佬最快結婚

去邊？

娶大陸妹

裝修都好快

要唔要幫手

靜靜想做奶媽 ?

咁又唔知喇，同啊嫂零交流

因為搵到下錢嘛

有個朋友26已經生咗兩件

奶奶由於b提供

地盤裝修人工都唔錯！

爭D俾人屈我做漏野

好呀過黎一齊餵

擔泥咁辛苦

點解咁醒又無事 ?

人地一分耕耘 一分收穫
我地一分耕耘 十分一收穫喎

呢個真係
最近見到好多工請人時, benefit個到寫5天工作
痴撚線

因為我搵完發現極大機率係阿蛆收左未pass俾下手

5天工作但每日做12-14個鐘

Firefox Quantum 真係好撚快.

各大奴隸網站都有得剔5 days work week架

可能人地真係好想同個女人拉埋天窗

幾時5天工作都係benefit

見過寫有MPF都係benefit

最近D請人benefit

5days work
mpf
7 AL

屌

其實有呢d野揀...
但一般公司剔得d乜

5day work
其他都真係benefit

星期六日已經覺得做漏野，真係做漏野

但我覺得冇show 5 days即係5.5/6
即刻上一頁

冇錯 冇寫通常都唔會sd cv

你叫佢唔好供，我都唔想供MPF

又做漏咩

7AL，多撚謝

自己唔供ok呀
佢一定要幫我供

呢個網少人用d
多好多野揀
但....

收支票

佢話係benefit即係可以唔俾你

D人唔敢寫落去啦, 怕無人IN
我呢邊出POST, 自從唔寫個句 "7*24 on call sopport"後多左好撚多人IN

又係時候腥下cv

長短週都係benefit呀屌你
不過出糧都係benefit啦

你係咪想請人架

我想靜靜

但黎到發現要7*24 on call都即走啦
即係晒大家時間

好多人唔想爛CV都會做架

邊個醒目仔擺呢句落job ad

有啲7頭好似我咁，就會覺得都上來見左，好啦好啦~

咪係
見到果斷skip啦

即係同人講，6 days working有咩分別

上一頁繼續
個m睇完覺得冇問題個下勁

我都係上一頁，除非你寫到個人工勁高

點會寫人工出黎啊野花
利申個range我都係鳩set

話就話7*24
但應該唔會成日搵你掛?

而家有幾何有一份工係直接寫埋個人工出黎

黎到先慢慢壓

我果份. 個老細約我出黎食飯+見工,
面對面叫我開價

如果係咁, 我咪 miss 咗而家呢份工囉~

我好記得我in宜家呢份仲問洗唔洗ot
點解我咁有勇氣問得出

睇下咩TEAM
佢係輪既, 即係今個星期A做7*24, 下星期B做, 下下星期C做, 之後又輪返A做

個range呃人架？
我試過有份工寫12Kup，見完工之後壓價，10K，
過左3個月之後再調整喔dklm

我都會咁諗
同埋我訓左教你點搵我

我日資果啲會有個range

我 in 我而家份工時, 講話唔想咁多野做~

果然係大師

咁你唔識 say no 架咩 ?

之後呢?

咁都請左你？

我就過一個月咁輪
一個月大概3至5個call

Maintenance and Implementation of Client Systems.

Development and Maintenance support for client interface.

Perform incident handling, application deployment, system testing, tuning and upgrade.

Perform system and application testing.

Provide 24 x 7 pager support.

搵唔搵係一件事, 預有人搵又係另一件事

訓左你聽唔到CALL, 錯既係你

咪請左我囉
佢個時答我多數都唔洗
咁宜家咪日日準時走囉

唔係呃人 係我呢行好難set

明知要stand by既仲去訓
咪博俾人屌囉
佢理得你有冇訓呀
佢搵唔到你就係你錯嫁啦

say 左 no啦。
一陣又話我冇日檢張證書，話無野證明到我日文能力。
但見工有筆試...
又話我新人乜都唔識，又話12K太高要求blablablabla
就係講到新人唔值12k，有10k俾你就要偷笑

唔係架，真係要搵到架
搵唔到主力就搵後備

你可以訓, 但有CALL時你要起身聽

我對上果份都係咁.
個個OT ,我準時走.
搞到同D同事冇咩交情

不過見到應該唔會send cv

有D TEAM一日3-5個CALL

原來都係我既錯
我唔send cv啦

咁都幾好喔!!!!

老姆盛行？

我做晒自己野就走嫁啦
係我啲同事唔知點解成日唔走姐
宜家就得返我一個 都係準時走嫁啦
我阿姐又冇話我咪由佢

好似成日要mon手機咁

果啲工通常人工高啲架喎~

岩岩見有個POST有句 willing to work overtime

咁人工要調整吓
同番多份pt 差唔多

A 仔搵工咩 ?

好多post都有呢句架
我指我睇果啲

其實都好既寫清楚
唔洗晒大家時間嘛

一撚樣人工架

睇緊自己公司D POST
睇下有咩咩TEAM好跳
不過通常都係內定左唔到外人玩

我係it狗呀野花.

在香港OT是義務吧
我們為OT以自豪

唉 唔知食錯野定吹親

返到公司屙左幾次爛屎

講還講.....

btw 飲多熱水喇~

我多數買支裝大紅袍飲就會冇事.

岩岩飲完水又屙多左次

聽日仲要上大陸工幹

長途車

咁要拎定幾個飯盒喎

IT狗同啲電腦硬件一樣，海鮮價

要問霞姐~

寂寞也揮發著魚香~~~

寂寞的咸魚

英德

靜靜，我飲第一杯水了

好英德出名紅茶?

無睇過果篇潮文？

即管中傷我 諷刺我難成大器

窮巴個腩真係巧性感

哪兒來的屎喎

係中傷咩

睇到呢句已經笑死我

岩岩惡補完

番兩個鐘已經屙左4次 就虛脫

屌你笑點真係係地核

唔比咩

試下唔好出黎~

今日做乜個個都肚痛

我老母真係癲癲地
尋晚
我：聽日唔洗返工 唔好入黎煩我
老母：哦
今朝
老母：喂 仲唔起身返工
我：都話day off囉
3個字後
老母：起身啦 遲到啦
我已經
到佢出門口
老母：唉 我唔識教你 又射波

琴晚餐飯太辣 屙到屎眼著火

傷胃呀

冇事冇幹食咁辣做喵呢~~~

佢認真定玩你 ?

其實只係譚仔小辣⋯⋯明明以前食大辣
老了

由實小慢慢食返啦

頂 諗起食辣篇潮文

我要娛樂呀呀呀呀

我都要~ 好悶

渣ga

好忙呀！

下年報咩讀話 ?

日文

full time 讀日文 ?

你自己都食實小啦

返工點娛樂？

睇小說~

養成閱讀既習慣

上一陣網就精神，做一陣野就眼訓
不停loop

無論你訓幾多
返工點都一定會眼訓

是的

最近lun廚食飽會去行下書局

扮文青

有夠扮野

我有時都會

拎上手~ 揭兩揭~ 放返低~

好耐無睇過書了

我都係

勁多書睇左一半就冇睇落去

咁無理由唔好睇都夾硬睇~

姆姆點歌

我睇書好慢 到底點樣可以睇快啲

我會堅持睇埋落去

睇咁快做乜

睇一行會睇幾次 ?

類似啦 我會loop好耐

我都會嫁
太快會唔記得

我睇得好快.
但係而家好似冇咩野好睇咁.

我多數睇資訊性/哲學/心理 等等...

睇小說會想像下個情景, 睇慢啲無所謂~
睇一段又會 FF 下~

呢幾日唔小心睇左段關於食人既小說

有冇驚到瀨屎 ?

重口味

推介一本
中文名: 性病態：238個真實檔案
英文: Psychopathia Sexualis

睇左一半, 頂唔順, 心都寒埋...

我係睇個講食人歷史post唔小心睇到
虐待系我真係唔得

睇24個比利, 睇到一半, 覺得好悶

講起以前最憎就係做閱讀報告

不嬲睇目錄就做完嫁啦

一個早會飛機手嘔幾百字出黎

真係好 on9~ 一味要多~ 完全提高唔到閱讀嘅興趣~

正確既閱讀態度

以前做果d要二三千字

一路行返學一路抄功課

俠客行

睇埋引言

呢樣難啲

吾日三省吾身

呢排真係無乜工啱心水
尤其是想轉行的我

我吃了雪芳蛋糕

仲係好多野做咩劍叔

屌 個肚又咕咕聲 屎眼都就爆炸

不懂怎麼表現溫柔的我們

咕固咕咕

響到人地都聽到啦

香港有邊度可以print相做postcard

咕姑固

就死

靜靜，我飲緊第2杯水啦

聽日+後日一囝都就死

原來你重未死

自己屋企

認真~ 快圖美~~

叻花die牙

係廁所唔好出黎啦

話說我最近成日俾咕姑固嘈醒

住頂樓表示冇呢D..

睇你印幾多張
拎出去印好多至少要印100張

住十幾樓都有咕姑固

好撚嘈呀

叫春雀 好耐冇聽佢地叫春啦

試下三四點先瞓~

adblock 係咪要收錢喇 ? 唔比會點架 ?

?!?!?

爸爸你仲可以三四點先訓

唔俾錢點down?

好早就裝咗喇~

咁應該唔洗再俾喎

pc版同app版?

我又無比咕姑固嘈醒~

pc 版

pc版點收錢, 佢唔係plugin黎?

頭先佢彈個 web page 出黎叫比錢 visa / paypal 都得

叫你donate咋?

btw adblock係少數值得比錢買既apps

係。
可以唔俾

大師有冇睇過《與神對話》

又再一次坐左係屎塔到

你唔好出返黎啦

第幾次 有冇時間表

返緊工 no show咁耐唔係咁好既

淨返幾個鐘你係入面坐算啦

第3次姐

朝早8:15- 8:35
朝早1030-1100
下就 226- ？

病都唔俾 其實有冇諗過SL

work from toilet

冇 反正日日都hea99

work shit balance

笑死

如果唔比, 得閒佢又彈出黎, 咁同無 block 有咩分別 ?

ff都係咁架
間唔中騎劫左你blank page叫你donate
你唔理佢RELOAD又用得架啦

仆街 放屁放到開ak47咁

屌~~~ 原來係你~

FF 係咩黎架 ?

呢個好笑

用adblock plus 啦.

冇.
推介?

有冇人返荔枝角？嗰度係咪無嘢食？
遲下返荔枝角⋯⋯

firefox

都唔係丫~ 近地鐵 ?

荔枝角定長沙彎定深水埗定美孚啊？

荔枝角

啲工廈好似都幾多野食

有段路
想知嗰頭食嘢貴唔貴
我自己本身住港島⋯⋯

你未出過九龍架 ?

應該平過港島

荔枝角邊頭啊
程班長 誰是老闆果D都食得落口的

你返邊度呀? 我都係荔枝角

見過人推

又唔係咁講, 唔係返工根本唔會去荔枝角

出過一次咁大把
係個時玩pokemon go

我見佢咁強調住港島, 好奇問下~

對我黎講荔枝角都係一個謎黎

for老姆:
好快咁睇左十幾頁, 唔係好得.
可能我係一個無神論者, 呢種咁motivative , 咁靈性(spiritual)既野我唔係好受到.

荔G角
華御結

屌你 唔熟荔枝角呀

Charm plaza

一入黎就屌人咁串?

charm centre 離開食野既地方好遠..
你都係食工廠飯堂啦.

沿青山道都有d茶記既

行去昇悅屋遠唔遠 ? 果度有個商場幾多野食~
btw 屌得細力啲唔該~

有無巴打返地盤

輸撚死你呀~~

好貴添~

好悶啊

我間唔中會落去行下.

係 ? 上海姥姥果啲都叫貴 ?

有咩好行

就係冇野好行, 純粹去浪費下時間, 之後收工.

做地盤寫字樓 日日都悶到仆街

我要認真工作！

[扮工好悶]返緊工又冇野做既入黎吹下水(151)

入黎吹水解下悶~~

是但啦.

SL

係咪自己會搵少咗 ?

幾年前喺製衣工業中心嗰邊返過，日日行去昌華街街尾食lunch

成條青山道都應該好多野食 ?

你自己睇清楚先講啦

聽日阿姐返，我要做曬佢啲野先
但我仲做緊其他野

睇成晚波

等我用剩餘既2個鐘做曬啲野扮工

一陣番工 好眼訓

做乜咁燥啊

阿姐叫我清晒手頭上啲野先好放假
食完飯執執下
屌你原來好撚多野未清

唔係串你~~ 黎~~~~ 笑番~~~~~~~~

清唔清得晒啊 ?

我都睇咗成晚波~

人黎，開桶COOL 俾佢
你飲哂佢咪當冇事發生過囉

咁益我 ?!

可以放工..
.

未?

加德士黃金無鉛

明玩你？

抵屌唔抵屌 ?

大師有收工既時間咩

唔抵

有更平定點 ?

原來係咁既內容 返工睇呢d會訓著

可用9小時
係本身用3小時+便攜充電可以叉滿2次 = 9小時
1790係official price

sony耳機永不錄用

笑咗

男人話好想買架喎

咁佢咪買囉
我唔會用1790買囉, 覺得唔值

咁你收幾點

我其實想問, 呢啲 headset 電腦用唔用到 ?

你電腦有藍芽咪得

木工工作ing

姆姆有咩木工做?

PT

冇圖

自己 copy 條 link 開黎睇~

羨慕
我都想郁吓

睇到個人好唔舒服

第 4 杯水~

你明明無野做, 做咩咁遲先入黎 ?

等極都未放工既

極悶

扮工有咩可以消磨時間

吹水

屌肥婆港女~

仲有16分鐘就可以返屋企洗屎忽

你洗定比人屌啦

佢屎窿比火燒緊喎~

點解啲文件出極都出唔完嘅呢

我想靜靜~

清左9成

咁就唔叫好多野啦

佢都唔知我有幾多野做

於B 成個晏晝都未上過黎~

平時呢啲做2日嫁喎
仲要有啲話未齊文件唔做住
但如果平時阿姐會叫我做住先

仲有一仔都係~

集多幾個問題先一次過答

又想屙爛屎啦 救命

岩啦而家去廁所爆到放工

今日個 post 好臭~

廠車走左就仆街啦 不了 忍住先 等陣間成車人都可以聞臭屁

好野~~ 就放工~~~~~~~

終於等到喇~~~

娛樂大眾

你食左咩
最好食係包呀

好感動
去到收工前五分鐘 終於停手

最纏綿那些歌～～

食完就飽飽地

多謝荔枝角返工嘅巴打講咗幾間食店畀我聽

荔枝角地鐵上面重有m記 kfc 譚仔 大家樂 同幾間酒樓

呢啲也許不了⋯⋯

幾時返新工 ?

譚仔不了

譚囝根本係譚仔kol

Join lunch

冇錯。

好呀！

之前有人請先會食

有咁高級咩

成50蚊一餐

雖然間嘢係幾食好

為了子孫建造 然而子孫卻等不到

咁多荔枝角友

[日語頻道]
呢個人d cover

嗨

我想要holiday呀

比屋企人鏟咗起身

又返工喇

而家先出門口返工

今日起身既難度分係B+

A-

咁快A- 你還有冬天啊

冬天係負

冬天擺明就係瘋狂遲到既日子

其實係秒經黎...
尋日冇見到佢地

(連登上新聞) 無家少女Laura靠自己生存，網民竟叫人做ptgf
[url]
[/url]
我好肯定有大部分連登仔係真心咁諗囉
俾人屌又講咩認真就輸了果D廢話

做到狗咁 又做呂布戰三英

記得個陣頭個幾個回覆有人話信相信唔少連登仔都願意比個家佢
又未至於一開波就ptgf嘅

我真係咁諗

蓉兒受過咩刺激

講開又講 其實揾個對象如果喺無屋企人都煩少唔少野

生到個樣咁靚 = 有好多野唔洗煩. 講一句大把厹同兵仔訓身all in, 想要咩都有

係香港.

做人世時起碼煩少80%野

唔係可以話 ptgf 個啲
係覺得好有優勢

大師做乜心有戚戚

冇..果日同個朋友傾開計. 佢打算移民去澳洲, 講左一句聽到我即刻

我地問: "過到去生活唔會好辛苦咩?"

佢: 再辛苦都唔夠係呢度生活辛苦. 你明架啦.

我贊成

你又話好忙, 又上黎睇POST

成班係度笑元朗真係有牛

忙中偷閒

由9點半到而家訓著左N次
醒下訓下咁

有冇邊日你係冇恰著

老細俾你訓?

70%既日子都無既其實

我好掛住佢地呀

點解你好似日日都會訓著咁

Able to work under pressure and meet tight schedule

呢句野真係伏到呢...

日日都好眼訓呀

唔係，有美國﹑英國﹑歐洲。
主要都係亞洲地區。
今年佢飛左美國，英國，日本，台灣。
日本好似飛左幾轉

有假都無錢去

剩女都唔差

好想放兩個月去南美

乜香港有停薪留職呢樣野架咩

美國﹑歐洲
機票都5千啦
使費一萬

仲要睇去幾多日呀.

又話說去歐洲又唔係想像中咁貴架喎
去左一個月中歐, 都係用左2萬3, 不過無乜shopping就真既

做到想辭職，有無巴打俾下意見
本身主要負責a b c三樣嘢，而呢三樣嘢都會不斷有人申請
但係對上一級又逐啲逐啲將自己嘅嘢叫我做(連打個電話都要叫我幫佢㩒 ，一日打十幾廿個)，搞到我又做唔切abc嗰幾樣申請，而俾人屌做得慢嘅又係我

利申 返咗兩個月，已經經常性ot

有咩意見好俾 做得唔開心又冇乜負擔咪轉

同佢表達下無時間做ABC野, 佢唔理解既咪BYEBYE

23K , 但係冇左果個月人工.

當你25K

姐係冇左50k 呀

辭職

洗唔洗比template你?

咁樣計成本永遠都去唔到, 尤其我根本無AL
我請每一日假都係錢, 如果咁計既話我基本上連去日本都唔駛去

我月尾要去喇, 又冇10K

唔是去東南亞咩

呢個post成日教人辭職

話說要計成本既話更加應該早D去
你愈升職愈高人工, COST只會愈高

如果照FULL PAY 咪唔同講法囉

歐元又升了

蘇黎世軍火庫餐廳menu

1 CHF ~= 8 HKD

Dear Boss,

Me no work for you la. cuz so many things do. Bye Bye

Cheers,
Big Stand Job Home

冇係低位入歐元真係ON9左.

呢間垃圾, 得D台狗BLOG去, 佢地寫明係必去
spaghetti factory啦

今日阿蛆方加
快樂, 無比既快樂

民望+100
黑臉神對我笑
上去蛇又俾人捉住吹水

light meals 都咁heavy

btw 瑞士出街食係呢D價, 我都硬食左幾餐

魅力度 +50

一上到去 都未行到出去 有條友大叫經理
我心諗 蛇王都阻住我

經理!!

講起又好想去瑞士

唔通唔食咩

曹星如隻拳套真係好好笑

馬賽咩價

請問點樣點菜

this, this and this

有幾餐自己煮, 平好多好多
雖然佢超市都係貴

睇都唔識睇點this

睇人地食咩 再this this this

英國去左2個星期

當(串錯字既)英文咁睇

我想聽下午兩個客家佬講打飛機話題 兩個日日講打飛機

其實勉強睇到係咩喎, 怕伏咪pasta, 有港女卡邦啦啦呀

我成日都見到呢句

仲有willing to work overtime呀

「我地執番佢咪得囉」

卡邦啦啦呢個名好QQ

我幾鍾意食, 不過香港好少地方整得好, 通常整得好柒

明明最尾係nara

絲打得唔得

醬汁浸過d麵

有好多都水浸, 一係就鳩整芝士撈麵, 蛋同煙肉都唔見左, 俾火腿

卡邦拿啦

不知不覺我係度做左就快一年

抄定先

今日阿姐返工

經理！！

仲有唔開心果時一句唔好唔開心啦一句收你皮

等食飯

do you have Chinese menu

唔好唔開心啦

港女必識

贊成。
真係冇幾間整得好食

冷靜d唔好嬲啦

叫左你冷靜D架啦, 係咪呢

粉腸

不過我都明點解D人淨係識回呢D既

吳小姐返邊頭

TST

老姆有飯腳

tst好大的

飯堂全年最好食既一餐

賣相

公司免費野 係咁上下

依餐咩都超標

我放棄左自己了 今日就好似鬼節 難得有餐好

狗飯

五星級大廚煮架

五星級大鼠煮既狗飯

班同事：終於有餐正常

突然好多人排隊 好嘈 又係時間離開

食開。。。

係台灣戇尻尻中.....
我

幫同事簽單訂蛋糕
咁佢得兩張500蚊 我咪拎俾佢
咁我找左470俾佢 佢係到瘋數
咁我幫佢係咪俾小左佢
佢：我唔識計應該找返幾多 呢度係幾多錢

佢仲要企正係門口數 我心諗 搞咩 放假返黎唔係拎蛋糕就走架啦咩 數咩

我唔識用MAC機啊!!!

傳過黎. 蘋果死忠here.

個蛋糕咁貴

食完飯好眼訓

阿蛆叫我學點樣6條片無限loop當display

media player playlist , loop.

返工在即
約又未簽
但又未試過柴灣去荔枝角
係咪應該搵日朝早搭吓地鐵體驗返工⋯⋯要幾耐時間

阿蛆講到鬼撚咁複雜 係喎PLAYLIST咪得

最難捱既星期一又pass 啦

今天星期二啦親

佢無講錯呀星期一PASS左啦

揸刀強迫途人飲可樂 警天眼追查拘紮髻男

個支肯定唔係"純可樂"啦

宜家先3點

今日好慢.

我恨apple

揸ga

眼訓到反白眼

個蛋糕幾好食 但係俾啲人切到成堆嘔吐物咁

問傻豬問題
IG點樣UPLOAD電腦相

唔識用ig

sync to phone ,upload to IG.

得呢個途徑?

用電腦只能睇(好似係)

電話UPLOAD得正方形, 我見人地IG相唔係架喎
同埋個D攝影IG肯定唔會咁樣UPLOAD掛

原來可以咁架.

用手機影返部相機張相 再upload 我見好多MK妹都是咁

added

而家用電話可以UPLOAD non-square photo

唔知有冇用

大家平時幾點訓，幾點起？
唔眼訓既咩？

2, 3點訓
7點幾起身
好撚眼訓

佢第3個DROPBOX咪即係SYNC入電話UPLOAD
anyway thanks